咦？@陳靜sis今日生日喎 ⊙.⊙

同阿旦仲咁friend

喂seohyun dada姊最近靜！蠅！蠅！囉！

無見到佢

鬼叫aoa搞成咁咩